\section{Diskussion}
\label{sec:Diskussion}
In diesem Versuch gilt es die Genauigkeit der beiden ausgewerteten Messmethoden zu vergleichen.
Zum einen die Messung mit Mikroskop und Lineal, zum anderen die Intensitätsmessung nach Beugung des Lichtes.
Die durchgeführten Messungen mit dem Lineal als auch mit dem Lichtsensor sind in mit einem annehmbaren Fehler genau, lediglich bei der Messung am Doppelspalt mit dem Lineal war die Spaltbreite um ca. $50\%$ falsch abgemessen.
Diese Messung kann jedoch als Ausreißer gewertet werden, da die restlichen Messungen mit dem Lineal wesentlich genauer sind.
\noindent Bei der Intensitätsmessung ist jedoch überraschend, dass ein Fit durch eine derart komplizierte Gleichung keinen höheren Fehler aufweist und sich so eine hohe Genauigkeit ergibt.
Beim Doppelspalt ist noch zusehen, dass sich die Amplitudenverteilung wie bei einem Einzelspalt mit der selben Breite verhält.
